[2025-07-17 22:41:09][HAPPY] pasar con mi familia

==================================================
FECHA: 2025-07-17 22:47:02
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: Pasara con mi familia
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-17 22:47:09
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: claro
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-17 22:47:17
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: con mi familia
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-17 22:47:23
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: si
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-17 22:49:33
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: pasar con mi familia
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-17 22:49:39
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: si
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-17 22:49:53
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: con mi familia
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 14:45:59
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Quieres guardar este recuerdo?
RESPUESTA: si
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 14:46:14
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Quieres guardar este recuerdo?
RESPUESTA: Salir a jugar con mis amigos y ir al gimnasio
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 14:46:22
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Quieres guardar este recuerdo?
RESPUESTA: Con mis amigos
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 14:47:33
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: Ir al gimnasio
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 14:47:40
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: si
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 14:47:45
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: con mis amigos
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 14:47:56
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: pasar con mis amigos
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 14:48:09
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: ir al gimasio
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 14:58:23
EMOCIÓN: FEAR
PREGUNTA: ¿Qué te causó miedo?
RESPUESTA: sw
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 14:58:28
EMOCIÓN: FEAR
PREGUNTA: ¿Qué te causó miedo?
RESPUESTA: si
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:01:02
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Con quién compartiste ese momento especial?
RESPUESTA: con mi familia
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:01:12
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Con quién compartiste ese momento especial?
RESPUESTA: si
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:01:22
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Con quién compartiste ese momento especial?
RESPUESTA: jugar futbol y ganar
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:01:32
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Con quién compartiste ese momento especial?
RESPUESTA: mi familia
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:02:45
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: pasar con mi familia
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:02:51
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: con mi familia
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:02:59
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: pasar con ellos
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:03:06
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: jugar volley
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:48:24
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: hola
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:48:31
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: con mi familia
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:48:39
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: con mi familia
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:48:48
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: si
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 15:49:01
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: con mi familia
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 16:03:41
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: jugar volley
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 16:03:49
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: mis amigos
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 16:03:54
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué fue lo más divertido del día?
RESPUESTA: si
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 16:28:18
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: pasar con mi faamilia
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 16:28:24
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: si
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 16:28:31
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Qué te hizo sentir feliz hoy?
RESPUESTA: con mi papi
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 16:32:17
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Quieres guardar este recuerdo?
RESPUESTA: si, porque estoy en casa
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 16:33:50
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Quieres guardar este recuerdo?
RESPUESTA: quería usar el taladro y no tenía broca
==================================================

==================================================
FECHA: 2025-07-18 16:34:06
EMOCIÓN: HAPPY
PREGUNTA: ¿Quieres guardar este recuerdo?
RESPUESTA: que lo logré comprar la broca
==================================================
